小四數學 有無數學天才入黎做一做

難撚到 真係唔識

3*6+12/6=20
2*5+15/3=15
3*7+12/3=25

奧數黎，留名等神人

巴打多謝哂

屌好撚勁

有無ｃｈｉｎｇ解釋呢種題目其實測試咩能力？
做呢種題目應該用點既思路思考？大家都知不外乎將Ｄ數字加減乘除睇下邊個combinaiton岩，但點思考先有快／最有效率？

變代規律

但我唔明, 咁考學生有咩意義?

睇佢有冇天分

問何猷君